《爆相爆片》十萬元得主揭曉

2018年05月26日

《爆相爆片》十萬元得主揭曉

《爆相爆片》得獎名單公布

四至五月每月最爆如下︰

《【爆相爆片】疑男友偷食10女紅裙女狂摑41巴》，總點擊1,587,714次；
.appledaily.......e/article/20180427/58123078

密密爆密密獎得主如下︰

李小姐
《【爆相爆片】陳慧琳老公一湊二小龍包嗲住搵媽咪》
......e/article/20180318/57960567

《【爆相爆片】老公Sergio做湊女公梁詠琪安心傾偈》
......e/article/20180411/58060099

林先生
《【蘋民直擊】電單車起火爆炸燒著10分鐘無人理》
.appledaily.......e/article/20180424/58110194

《【爆相爆片】天水圍大叔鬥大「燒銀紙」蘋民：燒咗成萬蚊人仔》
.appledaily.......e/article/20180429/58132148

梁太
《【爆相爆片】還是覺得你最好？與麥明詩復合林作自嘲：應該冇人想知》
......e/article/20180423/58099150

《【爆相爆片】4男女鴨寮街激戰目擊者︰啲血染埋落恤衫度》
.appledaily.......e/article/20180503/58148092

程先生
《【爆相爆片】外賣員揸綿羊撞過路女同受傷送院》
.appledaily.......e/article/20180425/58118270

《【爆相爆片】泥頭車猛撼九巴錦田公路全封泥頭車司機送院亡》
.appledaily.......e/article/20180515/58195181

張先生
《【爆相爆片】發忟憎當街喝老婆？51歲李家聲：我係有啲過度活躍》

......e/article/20180409/57985830

《【爆相爆片】47歲鍾麗緹服侍小鮮肉老公試衫似家姐陪細佬》
......e/article/20180417/58080997

馮先生
《又一單!四驅車撞警察電單車鐵馬墮地受傷》
.appledaily.......e/article/20180323/57983820

《【蘋民直擊】紋身男擸刀嘈交3警合力制服》
.appledaily.......e/article/20180422/58104423

洪先生
《【爆相爆片】暖男黃長興湊女錫錫俾老婆歎安樂茶飯》
......e/article/20180518/58208610

《【爆相爆片】10警圍截毒品快餐車大嗌「開車門呀」拘2青年》
.appledaily.......e/article/20180516/58197849

五月第三輪每周之星如下︰

第一位《【爆相爆片】人夫錢嘉樂緊張兩個女當街大聲叫老婆：唔好咁多嘢講！》，總點擊882,693次；
......e/article/20180515/58188938

第二位《【爆相爆片】飛甩廖碧兒？億萬富豪男友約正印睇Bruno Mars斷正》，總點擊711,829次。
......e/article/20180516/58191852

第三位《【爆相爆片】泥頭車猛撼九巴錦田公路全封泥頭車司機送院亡》，總點擊572,381次；
.appledaily.......e/article/20180515/58195181

第四位《【爆相爆片】女友：你癲X完未啊！遭醉男當街摑》，總點擊571,632次；
.appledaily.......e/article/20180518/58206243

第五位《【爆相爆片】熱到咁?太子水池成澡堂光頭叔忘我沖涼》，總點擊401,271次；
.appledaily.......e/article/20180518/58206173

得獎者將有專人通知領賞。

參加細則：
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

《爆相爆片》獎勵
1.基本獎賞︰爆相港幣$500、爆片港幣$1,000。
2.每周之星︰每星期最高單日總點擊頭5名，即成為每周之星，可獲額外獎賞港幣$10,000。
3.每月盟主︰由該月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，即成為每月盟主，可獲額外獎賞港幣$100,000。
4.密密爆密密獎︰由該月15號至翌月14號期間爆相爆片超過一次，而又同時獲本報獨家採用，額外獎賞港幣$10,000。
*爆相爆片必須經本報獨家採用

《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

上一則
上一則
林林父：兒時曾遭家暴故不會動武